Sitz Zürich Herstellerin Framworks Basis Produkten Software Komponenten Technologien Perfomanceanalyse Herausfoderung Aufgabe Zkunft ZipKin

Landschaft Technlogien Architek Komponenten Schluss TraceOutput Aussagen Performance Architektur Client JavaScript Java Oracle PLSQL Oracle Datenbank Rest Backend ZipKin Bibliotheken

Phase Studierenden ZipKin Architetur Implementierung Demoapplikation Fokus Implementierung PL SQL ZipKin Library Technologie-Stack

Java JavaScript Oracle PLSQL
